五毛警報!!! 全版都係施政報告, 牙Rex打贏拳的聲音不見了!!!

上面好多人唔想我地知道香港運動員有幾叻, 唔想我地有民族意識
估唔到連登仔一個交津就中哂計!!!!

牙Rex好波！
g持牙Rex！

Ah Rex is Hong Kong and world fists king. He fights win 23 people.

仲有加泰獨立成功嘅新聞都唔見晒

好多五毛開工

五毛災難警報
勿回奶西妖post